之前係bigbigshop買個氣炸鍋 用咗四個月就爆左

抵撚死

仲以為係你添

搞到我開心咗半秒鐘

諗住入來恥笑...

就憑你呢個名我就要屌撚爆你屎眼

你唔好諗多咗啦

Y

好少機會有人開恥笑到我

因為你係黃弱智老公

睇佢個款似藍絲買BBC中伏喎

諗住入來恥笑樓主+1

Bigbigshop好多野都好唔耐用 有冇人去宣傳下

我支持樓主

樓主底已起

講啲例子嚟聽吓

我哋係咪有啲咩誤會

作為一個氣炸鍋
爆炸都係好正常既

g找邊b撈埋飲食台

我以前都有撈過 個post名係我可以話大埔熟食中心係最好食嘅街市 不過個AC俾人ban咗睇唔到啲post

你哈哈都搵到你

死啦

如果唔炸就違反商品說明條例